老老柒柒 法國當年叫雲爺爺落台果班撚樣唔見晒

年月會證明雲爺爺既實力

反雲注定失敗

一直都好支持爺爺

珍

n賓 2&b